\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	%\selectlanguage{english}
	\tTitle{Befehlsausgabe - NATO CSAR}{Issue of orders - NATO CSAR}
	\titleImage{./images/Titelbild.jpg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	\maketitle


	\tSection{Situation}{Situation}
	
	\tText{
		Um 0235 Uhr ist im südwestlichen Teil von Altis einer unserer Ghost Hawks mit einem Team von Aufklärern an Bord vom Radar verschwunden. Da wir keinen Funkkontakt aufbauen können, müssen wir mit einem Absturz oder einer Notlandung rechnen.

		Beachten Sie, dass im Gebiet ein offener Konflikt zwischen CSAT und FIA herrscht, der zu eskalieren droht. Daher ist es notwendig, dass wir unsere Männer und Frauen schnell und ungesehen von der Insel evakuieren.
	}{
		%TODO
	}

	\tSection{Auftrag}{Task}

	\tText{%
		Ihr Ziel ist daher,

		\begin{itemize}
			\item Die Position unserer Leute aufzuklären,
			\item Kontakt mit ihnen aufzunehmen,
			\item ihre Evakuierung an einem der unten genannten Punkte sicherzustellen.
		\end{itemize}

		Sie werden um 0445 mit dem Fallschirm abgesetzt, zusammen mit hilfreichem Material. Vorgesehene Landezone ist im Gebirge östlich von Syrta (Spielbeginn ist um 0500 am Landepunkt). Die vermutete Absturzzone befindet sich irgendwo südlich davon.

		Für Kommunikation im Notfall wurde die Frequenz 54.3 vereinbart. Bleiben Sie auf dieser zu jeder Zeit erreichbar, um Kontakt zu den Verschollenen aufnehmen zu können.

		Ab 0600 steht Ihnen eine Drohne zur Verfügung. Sie müssen diese allerdings selbständig ins Gebiet steuern. Die Waffensystem der Drohne sind
		nur im äußersten Notfall zu verwenden, da diese Beweise für unsere unerlaubte Anwesenheit liefern.
	}{
		%TODO
	}

	\tSection{Feindlage}{Enemy situation}
	
	\tText{%
		Die FIA unterhält Schlupflöcher mit leichten Truppen auf der gesammten Insel, sowohl in Ortschaften als auch im Gelände. Erwarten Sie Guerillataktiken und kleine, mobile Einheiten.

		Die CSAT hat befestigte Stellungen, motorisierte und mechanisierte Truppen im Einsatz.

		Zwischen beiden könnten während Ihres Einsatzes Konflikte bestehen. Vermeiden Sie jeden Kontakt.
	}{
		%TODO
	}

	\tSection{Mögliche Evakuierungspunkte}{Possible exfiltration points}

	\begin{itemize}
		\item Agios Kosmas (084-073)
		\item Strand östlich von Skopos (137-069)
		\item Bucht nordöstlich von Fournos (027-097)
		\item Klippen nördlich der Kavala-Bucht (030-142)
	\end{itemize}
	
	
	\tSection{Apendix}{Appendix}

	\tSubsection{Karte des Einsatzgebiets}{Map of the area of operation}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/NATO_Map.jpg}
\end{document}
